[求解]我呀爸部電話個介面唔知做咩事？

今朝起身就係咁，好似棒狀圖咁

一掃mon佢會郁，試過重開機都唔得

有無巴打幫幫手？

垃圾an機掉鳩左佢啦

關咗 Developer Mode 就得

呀爸鐘意an撞，雖然唔太識用

好唔該，一陣我叫佢試下